# gulimall

#### 介绍
谷粒商城，实战项目

#### 软件架构
软件架构说明


#### 安装教程

1.  xxxx
2.  xxxx
3.  xxxx

#### 使用说明

1.  xxxx
2.  xxxx
3.  xxxx

#### 参与贡献

1.  Fork 本仓库
2.  新建 Feat_xxx 分支
3.  提交代码
4.  新建 Pull Request


#### 特技

1.  使用 Readme\_XXX.md 来支持不同的语言，例如 Readme\_en.md, Readme\_zh.md
2.  gitlab 官方博客 [blog.gitlab.com](https://blog.gitlab.com)
3.  你可以 [https://gitlab.com/explore](https://gitlab.com/explore) 这个地址来了解 gitlab 上的优秀开源项目
4.  [GVP](https://gitlab.com/gvp) 全称是 gitlab 最有价值开源项目，是综合评定出的优秀开源项目
5.  gitlab 官方提供的使用手册 [https://gitlab.com/help](https://gitlab.com/help)
6.  gitlab 封面人物是一档用来展示 gitlab 会员风采的栏目 [https://gitlab.com/gitlab-stars/](https://gitlab.com/gitlab-stars/)